CY衝出嚟挑連登仔機

佢唔提邊有人睇

d小醜唔撚理佢
就會自己縮埋一邊架啦
冷處理

咁UGL呢？

咁思歪你自己又覺得自己可以代表啲咩呀？

多謝前特首努力宣傳民間記者會

乜鳩野係化表性

鄉土同埋勇武kingdom呢

屌 文盲都做到特首

出街見到你call齊手足熱情同你打招呼

真係可憐，冇仔女陪無聊到咁

考尾二都夠膽出聲

Attention seeker

佢係咪好驚啲人唔記得佢
日日都喺度刷存在感

唔洗理刷存在感的低能仔吧

佢地開記者會份稿啲正評都多過佢啲票啦

前特首 你又幾多香港人投你呀？ 又有咩代表性？

屌佢老母

和理非和勇武，我地團結一致，唔好衰比佢睇

恥與為伍

其實連登仔唔po 上黎根本冇人再理佢

條仆街因為UGL件事
比中共渣住個春袋
日日出黎叫春

我覺得佢地做得好好
多謝你地!

香港前特首淪落到做維園阿伯真係陰公

有冇人解釋下咩係田雞過河

係死廢老先啱

佢係咪比共產黨逼到傻左成個廢老咁
袋左個5000萬就收嗲靜一靜啦

我淨係知今朝個記招個view數高過你個廢老fb

好似D 3,4 線既政治明星，想博見報

失業老人9up 有乜價值

正呀，有noise即係有人理。多謝助攻

唔好理過氣CY住
執左CCTVB先
大家麻煩like page關注下

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

D維園阿伯仲貼佢上黎做乜撚

速成689

又唔俾人public回應

驚俾人屌到老母都無得淨啊?

正宗又要威又要帶頭盔

連777都不如嘅689出黎講代表性

成個怨婦咁，三日唔埋兩日又叫春出嚟

記者會呢着有料到
攞返主導

小丑

多謝cy提連登記者會

點解佢咁中意做小丑

大家都係網民發表意見啫

民間記招會可提出的政府問題詳列如下：
(歡迎補加再轉發廣傳）

1. 香港政府拒絕單次性移交疑犯陳同佳到台灣使台灣謀殺案變香港洗黑錢案

2.「極逼切修例」為由縮短諮詢期至只有20日
5月20日到6月12日漠視民意，欲多推二讀

3. 6月12日警方向衝擊防線的示威者發射催淚彈、布袋鉛彈及橡膠子彈鎮壓，多名示威者頭部中槍，港府將示威定性為「有組織的暴動」

4. 警方嚴重誇小六月九日及六月十二日的遊行人數
史稱「毅進南北朝」

5. 必須追究警方向醫院索閱示威者病情及其私隱

6. 必須追究警方七月一日在立法會內逃走責任

7. 七月七日警員鐘俊邦與示威者以髒話互罵，警員以髒話恐嚇示威者：「咩呀，認撚住我呀！」隨即又挑釁示威者，要求「隻揪丫（單挑）」

8. 七月八日，香港攝影記者協會及香港記者協會發表聯合聲明，嚴勵譴責警方在旺角清場時多次使用盾牌推撞前線記者的鏡頭和身體，喝罵、甚至襲擊記者，嚴重阻礙採訪，妨礙新聞自由。

9. 七月十四日斷指警員以不合理武力插市民眼睛
必須追究該名斷指警員

10. 七月十四日大量警員封鎖沙田新城市
以白色恐怖封鎖鐵路

11. 七月十四日朱恩浩被制服的情況下
遭到鄭柏林警察180度扭傷手腕

12. 七月二十一日官警黑勾結
詳情請觀看鏗鏘集 - 元朗黑夜

13. 必須追究何君堯、李漢民、鄉黑及相關警員

14. 必須巨額賠償事件受影響市民及被捕義仕

15. 促請政府721為恐怖襲擊，
並對恐怖分子作出大規模殲滅行動
以保障日後元朗站的安寧

16. 警方多次使用過期催淚彈，
必須追究前線警員
徹查是否合法命令

17. 七月二十七日
政府容許警察與白衫暴徒攻擊一般香港市民
區別對待以非法控告白衫恐怖分子

18. 七月二十八日
44名義士被控暴動罪，不獲保

19. 八月四日
強烈譴責警方對手無寸鐵市民行為粗暴，侵犯女性尊嚴。弄至她褲子脫落，只剩下內褲。她雖然已被制服, 但警方沒有讓她穿回衣服。

20. 八月五日
北角斬人，多區示威者被警方暴力對待

21. 警察福利基金由6月11日至7月18日，獲至少1,630萬元捐款，等於去年逾5成捐款收入，遠超其他紀律部隊

五大訴求，缺一不可

清算名單（必須坐監）
何君堯
李漢文
林鄭月俄
梁振英
鄧炳強
...

講個英文字出嚟就會勁啲?

化表性

咁就閪啦
中文字都唔識多隻

原來做特首先決條件係文盲

我哋又做啱咗！

過氣又不得民心嘅政治小丑🤡
成撚日自high打飛機以為自己重好有影響力，收皮啦！

錯別字多到呢

UGL果5000萬呢
件事仲要燒埋周浩鼎果下係勁

叫佢學好中文先 咩化表性 咩都處

689如果你有mon post 的話就cap我出嚟啦
我係狗飯巴打

感謝宣傳

屌佢都費L事

最後個段先係重點，叫緊香港人團結，唔好分化。

丑字好難打， 要手寫

由9佢吠啦

Attention Seeking 垃撚圾

唉
佢讀誓詞都讀到一PAT屎咁都知佢咩料啦

做對了，而且要更團結！！
香港人加油，五大訴求，不撤不散！！

叫梁生自己都搞個囉

證明做得係岩既
唔係佢點會睇...點會又吠

自己個女都未管得惦，學咩人管其他人？收皮啦

佢又幾過癮
每日都出來講兩句，話俾人知我仲存在嫁....存在感高過林奠
佢係咪想出來做返特首

一睇就知佢唔撚識中文

兄弟爬山佢都識?真係有睇喎

都處

重以為又出多一百萬搵第二次掉國旗個個人

正白痴廢佬！
幾個連登仔唔係一個機構亦不是經過民主程序選出的代表，香港特首沒有民主認授性，睇死你689唔識！
幾個連登仔的代表性是別人眼中的示威者代表，他們的說話有沒有代表性才是最重要，記者認為有就會報導。
689就算在好多埸合代表香港，但並不是他亂噏一通就代表七百萬香港人全部，因為全世界知道他只是代表689個人

化表性。。。。

咪係囉,條仆街689想做山頭大佬,不過條仆街已成呀耶棄卒,啲人當佢小丑

棄卒黎, 唔洗理佢

其實共匪最想有大台可以針對攻擊，一直無從入手唯有發脾氣玩激將法

所以，千祈唔好有大台

佢係fb 出po
簡直幫手宣傳記者會

但事實真係有好多盲毛撐佢, 君妖都係
知己知彼呀

唔好理過氣CY住
執左CCTVB先
大家麻煩like page關注下

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:

喂啊哥 家陣2019年啦 你仲以為我地係雨革個時咁?

咁樣講支共，維尼熊一定抄家

Rule 36: 凡是敵人反對的，我們必須擁護

Facebook kol唔洗理

咪撚再post 佢上㴝啦，唔想知少丑講咩

無”化”表性 你又攞出黎講 問撚晒號

港獨之父

個怨婦到底乜嘢事

689只係一班小圈子既撚屌選出黎
何來完全代表香港700萬人呢?
唔好五十步笑百步啦
仆死你啊 過期特首

港獨之父提撚晒水
叫你地對準政權
唔好分化，割蓆
如果唔係兄弟爬山
就會變成田雞過河
山頭主義

又幫手團結大家

又自己衝出來被人罵。

咪撚理條廢老，連CCTVB都唔撚提佢啲野

過街老鼠 又出嚟

多謝梁振英作為香港人死敵,讓香港人歷久仍振作團結!

得嗰689票學人講代表性

冇存在感就隨時俾人追究ugl單嘢

咪你班共狗黑警換衫放火囉

又做啱咗

係民間記者會

dont make stupid people famous

化表性
學好中文先啦

都唔知條廢老噏乜春

佢個女仲有冇打老母

d退休阿伯寧捨麻煩，姓董個位又係，成日指指點點

化表性

689淨係識得喺Facebook打飛機✈️

條撚樣成撚日都要加句英文做乜鳩

政府咪又係錄音機鳩UP 有幾可答問題

即係提醒我地要繼續努力爬山
又助攻

佢三個既代表性都高過你當年啦 689

仲有「都處呱呱叫」

廢老日日食飽飯無屎屙

唔撚好理佢啦，連對家都冇人想理佢
反而係我地次次幫佢揚開啲垃圾post

田雞係十災其中之一
枉你係讀過教會學校

佢做咩叫自己做田雞?

質疑記者會既人物
1. 689
2. 連登既青山派

等睇云伯本尊出文屌

田雞過河

肯找數未呀死廢老

其實689教緊路
今日可以有3個人幫民間發聲
第日土共可以搵人做同一樣野
你唔搵方法去防, 好快俾人滲透

佢都睇wo

條傻閪已經變左廢老

擺明玩fb玩上癮死廢老KOL

做前特首做到要好似個城市論壇d廢老咁
比著我自殺算費事獻世